食住母親節個勢同女神示愛但失敗左 到底衰喺邊part?

我= 女神=👧🏻

我：母親節快樂
女神：邊個？
我：我愛你 生bb做母親ok?
女神：痴撚線

有冇人教路

太膠

對住鍾意嘅人唔係好識講野

part part都冇問題, 條女唔識貨係佢損失, 咁冇品味既女, 搵個第二條啦

因為2個男人生唔到bb的

0分重作

呢度我見到得1 part，咁應該係衰喺個樣度

啱，d女成日話條仔唔計劃將來，樓主未一齊已經諗定

下年再黎過

點解你用完啲emoji做代表下面又要打返我/女神？

我有我去愛你 為何你要避

佢個樣冇咩問題
正常女仔樣

唔好問我 問鏡

emoji 係示意佢的樣子如何

母親節緊係同佢老母示愛 同條女講有撚用咩

痴撚線 都未講幾時生
如果你話今晚我地生bb等你做母親 就得咗米啦

😒

你話你女神做得你老母佢唔嬲都假啦
女人最憎人話佢老，唔靚

未見過伯友

我叫女神做我地個b嘅老母喎

佢問你係邊個，你應該話自己係佢未來男朋友

唔錯

佢唔想湊仔

又嬲女 哼哼